其實阿根廷都可以排到個幾勁既陣😶

迪馬 阿古路/希古恩 美斯

迪巴拉
比基利亞 是但

洛河 馬斯 奧達文迪 西維爾右閘好似係

羅美路

有前有中有後有後備
磨合好應該唔差

你睇迪馬踢波就知咩事
佢射失都唔會交

阿根廷 追和到
係佢少有肯交波

睇過你就唔會咁諗
迪馬真係又愛又恨

後防全部矮撚

有前面3大柒就唔撚洗踢啦
亞古路, 迪馬, 希古恩打阿根廷好似唔識踢波咁
拖累成隊
寧願打少2個都唔好出佢地呀
你前面冇人小花會選擇自己去
你前面有迪馬
以為傳得就中伏喇
佢會用你估唔到嘅方法整失個波

有睇

佢窄到無位射，都唔會交

等 拉美拿救世

😯

希古思其實踢國家隊唔差，都叫識屠下弱隊

aggar路就比人落左降頭，踢親國家隊都柒

以前果個拿維斯踢國家隊好過迪馬好多

迪馬有時真係好勤力，但唔知點解一打國家隊就過唔到人 傳中差到仆街，明明係皇馬都唔係咁
阿古路真係

洛祖去左邊？

皇馬啱啱放監？

試試學06果屆咁，放棄名氣球員，以一個人做核心去建立球隊，06果屆用列基美為核心，配一堆工兵型球員搶中場，去鞏固列基美，成積都唔錯，外圍賽一早出線，分組賽死亡之組同荷蘭、科特迪瓦、塞黑同組都首名出線，係去到8強成班矮仔對德國班長人，比人食到滑晒，加上贏緊1粒換九走咗列基美，轉打防守比人追最後十二碼出局。

今屆用美斯去建立球隊，放棄班大牌真係有得諗，前線出3件矮人真係冇乜著數，斜恩國家隊又打得差，不如搵班實用型球員好過。

佢冇錯喎 咁迪馬係皇馬真係好勁

後防除左rojo, 其他都系垃圾

我覺得佢打皇馬係皇馬近十年最好睇既時期
ozil+maria

其實列基美好似最近講返自己唔夠氣
主動話要換

拿維斯>希古恩>迪馬>>>>>>>>阿古路

個7號咪實用囉

羅美路夠做啦

森柏奧利話戴巴拿同美斯唔可以共存，呢句話講得啱亦都唔啱。啱嘅係美斯宜家國隊隊踢嘅位的確同戴巴拿喺祖記嘅位差唔多，但如果可以指示戴巴拿踢純影前，俾美斯打9號半去做晒啲波？

當然如果係要踢類似幾年前拿玻里嗰三箭頭，迪馬做拿維斯個位啱啱好，唔駛佢犧牲啲咩

希古恩呢球到宜家都好深刻
射走個世界盃

好憎迪馬踢法，出阿古獸踢左邊仲好啦

講真 射失唔奇 但唔會係咁離譜囉

其實真心邪，邊有可能一個平時咁高效嘅前鋒一到決賽就咁 對強隊腳軟就大把例子，但佢唔係

戴巴拿同美斯一齊出, 完全無問題
美斯前場都可以好全能, 絕對有能力就戴巴拿
未磨合就話人唔夾 真係搞笑

佢都叫高效? 我覺得佢好廢, 屎過賓周馬同卡雲尼

希古恩唔計決賽係最對板
邊路出拉美拿仲好

咪撚玩啦 垃圾點砌都係垃圾

其實沙比拿教得好過森派條光頭佬 起碼上年世盃都穩穩陣陣入到決賽

依d光頭撚教連攻都未識攻 大把好人用 用埋d國內兵 反而巴西個pete就有d料到 開始教到隊波有form

熱狗軍醫仆街死

阿根廷缺少左高路斯果類人

人地沙比拿當年帶阿甲隊打世冠同全盛巴塞打到加時架

Dybala + Messi 對面都守撚死喇, 靈活到
真係唔明點解唔比佢地磨合下

放美斯正前鋒，451
佢一過已經夠

踢完上場, 而家搞到Target man 100% 係美斯
對面只要完封美斯就得, 因為其他垃圾一有波就要搵美斯

仲係好記得句what a waste

睇見件7號都唔開胃

美斯勁到你想守都未必守到喇
盤傳扭射樣樣掂
太勁
拎到盃真係憑一己之力

認真非假膠
如果阿古路打得到球會8成
阿根廷至少場場456對手

條中場冇好過 biglia banega enzo perez 咁即係要靠美欺做埋波

勁佢一個無用, 真係勁就唔會得失球得3喇
Dybala 出一定有好處, 可以釋放美斯出黎

但長期得2成

迪馬 戴巴 拉美
求其
rojo 奥達 馬斯 殺北
羅美

AGGER路已經係球會可以打翼打CF
其實都算萬能插...

亞軍廷

冇messi？
仲用殺巴 條友廢左好多

美斯攻中 漏左sor

唔用殺巴 冇咩好用啦bo

Lamela傷到失蹤

希古 啊古 打st後備

阿根廷仲有伊卡爾迪，柏斯托利， 前線係大把球星。。。但真係唔知做乜鳩

迪馬利亞上屆世界盃個時夾美斯係好好， 根本得佢一個配合到美斯水平， 不過佢都係早熟早殘。。

反而我都認同戴巴拿始終要出， 因為真係當打， 同埋美斯係踢前場邊一個位都冇問題， 兩個一定夾到

我覺得美斯cam拉走人 戴巴冲入禁區都ok

或者1212

點解唔用correa 同埋 vietto 係馬體踢得唔錯

此終覺得美斯一定要攞中路黎踢

斜恩其實只要唔出決賽就得
阿古迪馬收起最佢啦唔該
擺伊卡 美斯 斜恩 前
戴bra娜中場

Simeone幾時成才

唔會夾到之餘又資源錯配晒

美C一個正前，威力好勁喎，無人覺

決賽緊張正常 反而覺得要比啊古同戴巴打決賽

Dybala + Messi 一定要出, 兩個前場靈活既人對面會頭痛到仆街, 點會入唔到波, 佢地兩個都識做波, 仲要係世界頂級
一定好過而家咁

其實dybala夾唔到美斯代表佢未接近美斯水平 恩尼斯達就夾到

點解唔咁出：
左前戴巴拉 中前伊卡迪 右前迪馬 攻中美欺
利申 唔識波 9up

依家到黎緊世盃依段時間阿根庭實要約下強隊拍跳下 比美欺同大奶夾下 希望刷到七八成chemistry已經夠做

成隊阿根廷d撚樣差唔多成年得美斯識入波

同埋要睇戴巴拿今年係祖記會再有咩進步， 都好認同上面講戴巴拿係超新星， 但級數未必真係最top, 踢高水平賽事人地打雙防中逼搶佢都係食屎， 事實上屆歐聯決賽已經證明佢係top 1 球員面前係下風， 美斯就可以對住同一隊皇馬踢到收放自如

就算唔進步都超哂班
就算唔夠巴西都唔會好似而定咁危險入世界杯

其實阿根廷主要問題係
1.拉唔開邊路塞車喺中間
左右路無論翼同閘都搵唔到好人選
Rojo傷左 連左閘都無人要搵Acuna替工 雖然佢算做得唔錯 不過Rojo踢中堅隨時好過踢閘
右閘Mercado係幾好駛但係助攻力唔強
右翼完全無人可用
左翼都得返件神經刀迪馬利亞

2.無一個中場中可以連接前同後
成堆中場唔係後一後嘅防中就係攻中
中場中就得啲一線尾二線頭 Perez Banega Paredes(佢去左辛尼特希望到時喺俄羅斯做到奇兵啦)

根本係結構性問題黎

其實佢同美斯咁frd
又一齊由世青盃踢到大國腳，點會唔夾真係好奇怪

有冇決賽美斯射失單刀gif

仲有拉美拿 柏斯托尼

馬體會個A Correa同西維爾個J Correa表現都唔錯
應該俾下佢地機會

至於Vietto個位太多人揀了

Icardi?

可以出法斯奧頂馬斯
其實阿根庭中堅幾多人揀
梅沙基奧 加雷 莫里 Rojo可以打中堅

正前一定要放美斯 阿根廷人把握力唔掂

戴巴拿 美斯 拉美拿
中場乾脆批迪馬利亞落去
不過唔知佢有無創造力

唔知點解美斯嗰球仲深刻
可能嗰陣返住工睇 冇留意斜恩嗰球
係一睇就睇到美斯半單刀炒咗
身為準球王炒球咁嘅波 真係唔可以怪晒隊友
雖然斜恩易射好多 但畢竟人哋只係球星仔

拉美拿？
用蘭仙尼，加坦，A/J哥利拿仲好啦

我一直唔明點解咁多人一直追究美斯決賽射失果球
果球本身只能算係半單刀，帶多兩腳已經有人逼到埋黎
仲要唔係正對龍門，係龍門既偏右方，而紐亞已經封哂近柱
唯一有機會入就只能射遠柱或近柱掛網狂揪
最後射遠柱，柱邊出界，基本上無咩需要太過批評，畢竟難度真係高，
如果個位係龍門左方，都仲可以用左腳燙射彎返入去。

唔好搞笑啦，迪馬踢cam, 曼聯果陣咪睇過囉

留意到成個post冇人講Papu Gomez
連登冇人識波

冇追究 只係覺得佢d fans賴晒斜恩有欠公道啫
講真 斜恩呢d磨碌有冇世盃都wfc
但準球王要登基 最好都係要捧返個世界盃 先更有說服力
所以美斯要怨隊友 不妨先怨自己
講隊友 佢已經幸福過牙朗好多好多倍

C朗朗上口咪會肯交lo

on9

其他中場都唔係好得幾多

伊卡迪踢到飛天都冇份玩

馬天奴時代拉美拿踢國家隊踢得幾好喎
加坦唔敢講 但點都勁過蘭仙尼啦
而且佢肯防守肯做配角
不過當然首先要出返嚟踢返起先

因為美斯既水平 佢係要入到呢啲波 至少中龍

二黎 佢喺巴塞 喺果個位入過無數球 食糊位黎

個球中柱喎 盡哂力啦

迪馬都叫早熟?

請重睇……

佢幾時有怨過

搵美斯打前
其他人做波俾佢射算啦

messi其實係國家隊已經定左位墜後上腳造波
阿古路踼國家隊真係完全唔掂
正前人選最對板已經係斜恩(有佢有決賽)
但其實伊卡迪都可以取代斜恩
始終成隊阿根廷 都係D上腳矮撚 前場係需要一個高大純射手開路
dybala問題, 佢同messi踼法好相似, 要兩個並存其實好考教練功夫
謝拉特+林柏特 查斯古特+亨利 等等都唔太成功
又因為messi/dybala定位問題, 斜恩+dybala呢隊祖記組合基本上唔會出現
不過俾我排的話前中場人選會係咁
-----斜恩----dybala----
----------Messi----------
--Biglia--馬斯--Banega

仲有 伊卡迪國家隊入面人緣麻麻